獅子同白羊特別夾？

我自己白羊女啦
好朋友又係獅子女
埋我身個啲通常都獅子男
又真係幾好傾
究竟關唔關事？

獅子男
女朋友白羊

+1

白羊男好on9
講緊自己

以前讀書遇過白羊女
真係好夾 諗嘢思路一樣 但嗰陣佢已經有男朋友了
往事只能回味

星座撚全部食撚屎單身一世

我獅子，女朋友白羊

利申: 一齊咗4年半

都想試下，但冇男獅子嘅朋友

+2

因為同火象

同處女夾d

咩呀 獅子同白羊唔可以做朋友架
一做就死全家

加一

點解

你地會唔會成日嘈交 定相處得好好

女朋友係獅子 我係白羊

平均一個月一次 心臟唔好唔建議同白羊拍拖
但係白羊有白羊既好 所以都係睇你點揀

Btw 就五年

反而係我成日發鳩佢脾氣
佢真係無咩好挑剔
大部分時間好聽我話
我獅子佢白羊女

白羊射手獅子

呢三個星座特别好feel

係 又真係咁啱最frd嘅全部都係呢3個星座